特朗普已轉推：美國民主黨關心點去 姑息中國多過關心美國人

極撚度懷疑班左膠真係想中國稱霸全世界

民主黨死左膠

左膠 = 製造話題拎存在感

又話鬥黃

美國都要鬥黃，五毛作戰大成功

駛撚懷疑咩
左膠 = cultural marxist = commie
班撚樣最鍾意搞批鬥搞文革政治逼害

推